富途新股孖展有無得取消？

有無人試過cancel到

孖咩?

俾左錢無得退

孖歌禮

有冇方法退到？

打過去有冇得cancel？最多比d息佢

牛牛孖得既隻隻首日破ipo
真係唔信邪都唔得
今次呢隻重要十倍

如果在第二間證券行同時認購，結果會點樣 ？
有冇人知

孖左10萬股中左5千股